本絲打想去縮胸

個胸E cup太大，已經受唔住比麻甩佬望/抽水

一正評=一支持

減肥啦死肥仔

縮埋條J

做下運動仲好喇.

人妖

Pm

未揸過男人嘛 sor9ry